真香港人，返工真係咁緊要？

聽見尋晚直播，眼淚一直流。

我為年輕人難過。每一個我都當係我自己子姪！
心好痛，返唔到工！

返工已經唔重要！

如果今日點唔去機場抗議，我對唔住自己，枉為人！

😭

機場見

721
811

黑警！你要還架！

香港人，你聽到你良心說話嗎？

你仲考慮緊咩？

起碼請半日，好嗎？

為了香港高質年青人企出黎指責當權者！

我唔知香港仲可以頂幾耐！

香港警察已經形象永久破產！

再忍我地只會被黑警繼續打頭，流血！

求求你，真香港人！一點出黎機場！

成班港豬仲返緊工

我相信好多人下晝會過去機場

我仍信真香港人有良知！

如果香港人唔再團結，我亦係時候離開這地方了

今日下午會去機場

只要c9，阿伯，街坊，學生，公務員，醫護人員，律師們，中產等一齊企出黎，香港先有本錢同邪惡政府鬥！

走到先講

一齊加油！

晏盡出嚟，等我

我一直想移民，只係唔捨得香港

再見

加油！

手停口停

明既。盡本份

冇得勉強

我尋晚見到一班警察真係鬼！係魔鬼！佢地簡直唔係人！

佢地已經打人打到成魔！

我唔知去機場有咩用，甚至真係冇作用。
但我已經唔知仲可以做咩？！

要煲大佢再一齊長期罷工

香港人好難

返新工, 我都想出嚟

已罷工 今日見

認真咁都做唔到
香港真係唔配有民主
我會放棄做順民

加油

盡心ok

Push

黑警還眼

可以出一定要出！
出唔到既，只有有心，星期六日大家一齊再出黎！

罷唔到工既都請半日入機場啦

👍

推呀

推